（再講多次）除左美國，其他國家可以不理

林病徹完後，d鬼出哂泥叫米再去機場，話怕外國人誤會，d鬼從來唔敢話怕美國誤會怕美國民意逆轉。點解？因為全世界都知美國要幫香港人爭取高度自治和人權自由。侵侵多次開口要中共不可以令香港出現人道危機，佩洛西指出黑警扮示威者將示威者挑釁警方。所以個個周末和理飛冇理由停，預左臥底搞事。
未來幾日留意美國對徹回的反應，應該不會有太大反應，因為他們從來接受暫緩，反正只要政府再推，人民又可以示威抗議。

要贏國際輿論就同我入嚟， 人哋根本唔知你哋啲口號up乜鳩

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

德國總理近日況華，開多條戰線都好

(4日) 眾議院議長佩洛西表明會推進《香港人權與民主法案》的立法工作.
(4日) Senator Rubio Press (@SenRubioPress) Tweeted:
Carrie Lam’s long-overdue withdrawal of the extradition bill is a welcome but insufficient step after the govt’s violent response to the #HongKong people’s desire to protect their democratic freedoms.